可唔可以比個機會我開解你

其實我每一日都有睇你寫嘅嘢 我好明白你心入面諗緊乜 可唔可以比個機會我開解你

ok come on

快啲開解下我

解開我

唔可以
你冇資格

排下隊先

可以

好想比人瘋狂開解 拍拖拍到好唔開心，係咪應該早散早着

來吧

我既心靈unlock